Kevin Durant 手長腳長真係無得頂

LBJ成隻牛咁

籃

屌晒你地老母成班藍波撚

一場波朝早開post開到夜晚

NBA final 你仲想點

返去賭波啦你

死返玩具台啦感情台煩膠

Agger

又一隻波台狗

筷子腳 瘦到死 遲早傷

屌以為有女睇